旱災、火車失事, 乘機攻台?

虎視眈眈, 札馬中
如堅打, 香港點數?

你去7仔買咁香港咪有點數囉

又藍廢甴
屌你老母

一早都話係共諜做野

難d喎
古代咩
全世界衞星mon撚住台海